俄州駁回禁集會申請 數百對立群眾聚集 無視疫情示威 特朗普照造勢

節錄

俄州駁回禁集會申請 數百對立群眾聚集
無視疫情示威 特朗普照造勢

塔爾薩前日舉行六月節慶祝活動，人頭湧湧。

【播毒溫床】美國武漢肺炎疫情爆發以來，總統特朗普首場選舉造勢集會，在人群聚集增加播疫風險的憂慮與反種族歧視與反警暴怒潮高漲下，昨晚（香港時間今早）於俄克拉何馬州第二大城市塔爾薩（Tulsa）舉行。會前當地氣氛繃緊，支持與反對特朗普的數百人幾日前已在會場附近聚集，特朗普針對示威者的恐嚇意味推文，亦恐只火上加油。

辦這場集會可說一波三折。。。。。。。不過俄州最高法院前日已駁回禁集會申請。

入場者不強制戴口罩

相關新聞：「黑人華爾街」99年前三百黑人被殺

特朗普團隊則表示，。。。。。，同意自行承擔因出席集會引致「任何疾病或受傷」的風險。

集會日期亦曾惹風波，。。。。。，押後一天。

惟緊張氣氛未見紓緩，。。。。。。惟拜納姆前日下午宣佈，獲特工處通知「再無需要宵禁」，即時撤令。

他並表示，。。。。。。今次會完全不同！」

近日聲望下滑的總統特朗普，。。。。。美國人認為國家發展方向正確。

欲把抗疫辯論「非我即敵」

特朗普選情進入關鍵時刻，。。。。。；萬一出現嚴重群眾感染，未來再辦集會就添變數。

特朗普。。。。。這個想法！」

美聯社/路透社

大部分人無口罩
相反香港人零確診都日日帶住

背住面你點睇到佢哋冇戴口罩 ？

正面側面影到嗰幾個都全部有帶喎。

自己睇侵FB啦

我以為你講上面幅圖，
誤會。

香港人抗爭驚599G